{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_089356",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "엄가네곰탕"
    },
    "text": "忠清南道扶余郡扶余邑の渡し場で、21-4に位置するカルビチムは調理時間が30分ほどかかります。 事前に訪問する時間と電話番号を必ず残していただければ、到着したらすぐに作った温かいカルビチムを楽しめます。 場所情報はユネスコに指定された扶蘇山城入口に位置し、グドレ料理特化通りに位置しています。 営業時間は毎日09:00~20:00で、午後3時から5時まではブレイクタイムです。 月曜日は休みです。 メニューは カルビ・ゴムタン, トガニタン, オムガネコムタン, カルビタン, オルクン・ガルビタン, トゥクペギ・ブルゴギ, チョプシ・スユク, メウンガルビチム, カルビチム, 辛いへムル・カルビチム, へムル・カルビチム, 辛い竜宮へムル・カルビチム, 竜宮へムル・カルビチム, モドゥム・スユク, トガニ・スユクで 構成されて あります。 価格はそれぞれ13,000ウォンから120,000ウォンまで多様です。 竜宮·カルメーン·カルメーンはご予約後にお越しいただくことにご参考ください。 カルビチムは調理時間がもう少しかかりますので、予めご連絡ください。 ここは有名な食べ物特化通りに位置しており、多くの人が訪れる場所です。 平日の合間に訪れると、混雑なく楽しめます。 扶余でおいしいカルビチムを味わいたいなら、ぜひお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カルビチムの場所はどこですか？",
            "answer": "カルビチムは扶余郡扶余邑の渡し場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カルビチムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カルビチムの営業時間は毎日09:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "カルビチムの電話番号は何ですか？",
            "answer": "カルビチムの電話番号は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "カルビチムのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カルビチムのメニューにはカルビ・ゴムタン、トガニタン、オムガネコムタン、カルビタン、オルクン・ガルビタン、トゥクペギ・ブルゴギ、チョプシ・スユク、メウンガルビチム、カルビチム、辛いへムル・カルビチム、へムル・カルビチム、辛い竜宮へムル・カルビチム、竜宮へムル・カルビチム、モドゥム・スユク、トガニ・スユクがあります。"
        },
        {
            "question": "カルビチムの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "カルビチムの価格帯は13,000ウォンから120,000ウォンまで多様です。"
        },
        {
            "question": "カルビチムの調理時間はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "カルビチムの調理時間は30分ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "カルビチムは予約が必要ですか？",
            "answer": "カルビチムは予約後にお越しいただくことが必要です。"
        },
        {
            "question": "カルビチムはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "カルビチムは有名な食べ物特化通りに位置しており、多くの人が訪れる場所です。"
        },
        {
            "question": "カルビチムのブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "カルビチムのブレイクタイムは午後3時から5時までです。"
        },
        {
            "question": "カルビチムは平日に訪れた方が混雑が少ないですか？",
            "answer": "カルビチムは平日の合間に訪れると、混雑なく楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 443
    }
}